{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 벨로시 퍼스티지 독채형 파티 풀빌라 운영 정책_1"
    },
    "text": "午後3時からチェックイン可能で、チェックアウトは午前11時までです。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の入室は許可されません。 このような場合、払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム確認が難しい場合があり、二重予約が発生した場合、先に決済された予約が優先されます。 客室価格は期間によって変動し、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 魚や肉を焼く直火方式の調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 チェックイン当日予約後のキャンセルは払い戻しできませんのでご注意ください。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 個別のプールビラプールには温水とぬるま湯も備わっています。 カラオケ、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストアも利用でき、客室にはワインバーやキッズジャングルジムなどの付帯施設もあります。 また、キャンプファイヤーをペンションで楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後3時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は許可されていますか？",
            "answer": "未成年者の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムで確認できますか？",
            "answer": "客室の予約状況はリアルタイムで確認が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって変動します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任はどのようになりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "どのような調理行為が禁止されていますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式の調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン当日のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "チェックイン当日予約後のキャンセルは払い戻しできませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 357
    }
}